譴責香港警察散播不實資訊製造恐慌

【 譴責警甴散播不實資訊製造恐慌 】

近日，網民發現有警甴宣稱有人號召於香港中學文憑考試期間，堵塞香港不同的主要運輸幹道，以達致製造恐慌，把示威者妖魔化，從而孤立示威者的目的。

網民嚴厲譴責警甴散播不實資訊，製造不必要的恐慌。警甴一而再再而三抹黑示威者不但不會達到目的，亦只會使市民更憎恨警甴。

市民如在街上發現任何警甴，請馬上報哨。

光復香港
時代革命